1972

一年低位 有冇得諗
望23入市

圴價26